[不久將來］香港Hong Kong 已被正式名命為 Xiāng Gang

唔想咁就快d上Twitter打國際戰線

腥港

gang du

Hua Diao !

I suggest to mention the Chinese name of China in the article as well at least in the beginning of the article: 中共国 (ZhongGongGuo/ZhiNa). It is not appropriate to use only the foreign name: China.